[匿名軍校] 實戰經驗傳承 幫助所有人進化

鑑於冇乜渠道可以安全分享夢遊經驗
而對比起裝備 人員既實戰經驗先係最寶貴
所以整左個匿名 唔洗開ac 唔洗登入email既安全留言系統
等所有人都可以從實戰經驗中進化

等各位發完夢可以分享返重要經驗/提議
任何方面都可以講 心態/裝備/戰術/後勤/其他 etc

^ google 表單 留言 唔洗email唔洗登入

[軍工台] 7.8小更新 護目鏡&頭盔&手套更新數據

全防圖詳解&購買連結 轉分頁 強烈建議睇 用pc開

借位一用
最新消息8月8日取消海港城

但留Ip address?

組隊都好重要, 但宜家前線組晒隊, 新人好多都一兩丁友, 搵唔到隊組唔難D上前線吸經

經google 除非hack google啦
我就睇唔到

我都諗過 可唔可以搵方法辦識邊d係前線既實習兵
方便前線帶佢地前第2排到睇

發揚軍事民主, 推！！